有無人係36B 往梨木樹跌左airpod？

正面有貼紙

失主在哪

有無人係36B

佢一定有上連登啦
比站長咪得囉

我36A

俾左啦

sad